落雨擋風玻璃濛查查

唔係霧氣，而且去水唔係咁好
玻璃唔夠乾淨？請問可以點解決？

林鄭獻媚封關渺茫茫

簡而精

換過塊

小心氣溶膠

為何矇查查 誰時時矇查查
誰常常矇查查 矇查查
誰人矇查查 誰時時矇查查
誰常常矇查查 毛查查
啊… 啊… 啊… 啊……

玻璃 磨硏
買番來自己diy

compounding / new wiper blade

Compounding係咪要出去搵人做？

你有機可以自己做

七省文狀元兼參謀將軍，綽號對王之王既對穿祥？

買3m 玻璃研磨去油
之後上鍍膜去水

唔洗攪咁撚多野
去完油膜上雨敵就會冼走雨水
當然你要高效就上鍍膜，好簡單

有聲po

影張相睇吓先再講啦

有機會係油膜

乾嘅時候正正常常，係落雨嗰陣開咗水撥都唔係好去水同濛濛哋

大雨少少會覺得唔夠安全

去油膜呀

歸零膏，好掂

水潑有無過期

水潑污糟/ 夠期換啦